====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais l ' étude à peine terminée , la Ministre de l ' Environnement mesure de protection pour la meilleure partie des murs , alors qu ' elle n ' ignore pas l ' indigence des moyens de l ' État pour la sauvegarde .
Entity Name (Type) :: État pour la sauvegarde (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Ministre de l ' Environnement (ORG)
État pour la sauvegarde (MISC)
Total entitiy counts: 2

